USJ一問

其實如果平日去 洗唔洗買fast pass（在線等

唔洗
旅遊旺季定淡季